[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4306)

安樂死啦樓主

Fast

有

3連1000啦屌那媽

樓主bot

2:0

啊德廢撚到 真係有人買？ 我拍G就收錢先

光輝歲月

半大集氣又成功

長追主

Weak

GOALLL

1.5b easyyy

呢期澳假買半大實無死

半7全12ok？

2020仲有人買阿德？

來個反cup

2:1ok?

抵

准

E d波抵輸啦

啱啱見到唔知邊個個大芋入NG
由1.81到1.74
原本諗住等足水
結果就即刻買咗

上半場就穿盤
下盤手足

真,狂買半大 下半場買全細, 賺到笑

冇買到？

阿德一定得.gif

拍G手足！ 足水2倍上左

仆街念力防守

穩了

邊估到一敏反底喎

我都直屌
怕佢上半2:0

一敏大師買咩盤

卡斯度真係好撚勁

快手來個卡塔爾劇本

買左800

今天只有殘留的驅殼 迎接光輝歲月

ok

我買大細唔得啫

食c?

唉，係開心既

OFFSIDE

仲以為有絕殺角

2.5s點部處

可能

屌 珀G半一盤皇 唔買正傻閪
利申：驚閪咗一敏大C 買咗半大 做咗傻閪

真

屌你老母以為買好撚大叫晒春

10$

唔使輸錢都已經贏

Jump

樓主仆街死

double 買3.5s

Ching 唔好亂gel

買3.5大？
2.5s點部署

我都係

半大

屌你摺埋啦 煩唔煩

停夠c未

半7全？

7

半7全11

是20蚊，如買3腳，60蚊，fatfat了

9

16 ok?

Skip左佢啦
隨時開個2:1/3:0撚死你

落馬會入錢

比我叫多陣春先

今日足波輸
馬仔嬴

連續三場半一穿盤 點解我唔買呀 真係要驗腦

我唔信呀德咁都杯到

冇可能

你唔三角姐係覺得開唔到6-13

咁開到都唔關你事啦

事後叫春做乜撚野啊

到你開唔到又會叫春做乜唔就咁膽拖

當時我都唔信卡塔比人cup

頭先場8.5馬會有冇CASHOUT 10M

伊拉克100%

和尚大船開未?

半7點部署

牙古路 輸

最少10m啦 每一格都落重飛

澳職未驚過 睇2倍買柏G ng

唔撚識賭了

似引人買角大

你全家都輸

已gel

半主收錢算

等運到 睇落阿德無乜氣

10蚊唔撚係錢咩等住開飯話你知啊

其實我講咁多野都係想你派啫10蚊都好

台灣5點半就天黑

2:0左啦
岩岩訓著左

賭4腳都係細注好d

韓國魚做唔到我會好失望

條友唔叫春買番正Q 先好野

3.5s 足水
有冇人買啊

買波有本好易追數

買馬你有本都未必追到數

輸幾多

10.5s頂唔頂到

次次莫雷拉都想逼死我

賭賭賭 好撚喜歡all in?

輸到得返9.4 有冇手足可以派我起下機

你唔係贏左2舊咩

無計到贏下輸下

輸撚柒曬了.jpg

珀g 正氣到

你遮住個戶口number點派

借錢all in利記x水晶

今日澳職9篤買都收錢 有人咁都輸錢 死左去啦
尤其係拍g呢場

山雞都好正氣

梳洛

借左錢 一陣allin AC米蘭
唔知點輸

個陣以為馬會派錯彩，跟住嬲得濟係咁大注，跟住。。。。。

得垃圾mc

AC都買 傻撚左?

有無角神 s定b

半一上盤＝正氣

ac米蘭踢唔到下一場

西流正仆街 臨尾爆鳩我8.5s

有卡卡 恩沙基 點輸 =.=

跑馬10k->41k
太容易

+1 睇定樓了

啱啱離開左香港，要星期日晚上先返到

真...

唉屌 咁正氣又買唔到

你on9 今埸派錢

有咩原因?

下口伊拉克

Suso goal!!!

又話阿德一定得既

E巴一個入3粒

696強陣
阿德一定得
河床12m

讓咁深

Ibra goal!!!!!!!!!

有冇手腳可以派我10蚊等我有得玩下

仲有Ac死全家

6點3埸波出左陣
巴林有前冇後

伊拉克揸槍就勁姐
識唔識踢波架

巴林唔識踢 同支那差唔多

炸

等睇佢俾人456

係ac 1-0

買佢仆街

Suckyeah

U23 3.5B 有冇人gun

2030

刷角未 屌你老母牙德

要食飯好去食啦
陣間唔使食

正 買得水晶

上年歐聯冠軍 點輸@.@

輸

6島16角

平半 gel定先

水晶輸硬

贏

留馬會ac

沙夏入球@3.6

Sick ball

出到16c我All in熱win

今場456水晶

癲夠未

算都係介下賭，點知會唔會變左312520520手足咁樣比人撞到個ac入唔到

出到先算

韓國瑜 凍蒜！
韓國瑜 凍蒜！

2:0 goallll

中

輸半場0:3

阿妓可以贏
利申：阿狗

掂 推對家

Gun

8C

珀g 8c

888888888888888

本身都想買2.5b 依家諗都唔洗諗了

咁撚多隊泰國咩

又中

阿德繼續怒刷

－4c。。。。。。。

拍G頂撚實

13.5入唔入

頂咩 3:0 都黎緊

夠膽同我追和

898和到私淫醒你100

阿德斬波斬出大西洋

Allin

有冇主ng

收到澳假最新劇本 會開主-和

尋晚輸哂冇入錢賭澳假
山雞柏斯咁正氣
準備入錢賭英超

allin精工

咁都柱邊。。。

差d 3－0

11.5B有D危

12.5s都有D危

半7就知瀨嘢

單刀都唔入

who

10.5b 腳震

阿德 Next Goal

買左12。5大 係唔係可以提早收皮

下半埸啊德唔肯出波 去到底線又番後

召喚連c雅

呢季d澳職長買角細包冇死
今日頭兩場都細左 呢場都大機會細
角大黨就快滅黨

2:2 11.5倍

支持

換走咗基圖

馬會又贏 開15.5 全角小.........................

第N次啦

見到韓國魚輸咁能多
輸少少錢都冇所謂了

帕g手足休息下啦 半個鐘後收錢

下半場兩隊又變哂樣

心靈投注：阿德第3球
唔中我一世界賭

馬又針2k

對住個龍都炒

主隊開始慢猜 客隊有得攻但D射門...

角大無望

主猜咩鳩

澳洲佬 80分鐘連c是常識吧

跟

主NG

阿德第三第四球

劇本 清潔龍第三球

今年D澳假點解成日上下半場兩場波咩

阿德好撚搞笑 澳職又係呢d劇本

墨假 全場都係假

咩劇本

又半2全2
下半又唔入

角細黨又贏

上半場踢完場波

阿德比返少少力好無

買左11.5B想跳 可唔可以俾1C我買12.5S

11.5s逃生門？

手持13.5s 14.5s 15.5s 唔好爆 想追數

All in no goal

咁又唔好

猜到咁 點爆

買返11.5S咪得

澳職半場買角細個機會率高到

咁多人買左啊德

下盤杯大家準備好未

9999999999999999

9999

心靈注額：9.4
all in 阿德第3入球@2.54

高水11.5s 想跳又唔買

仲有幾多分鐘

高水12.5

已入

d強隊好撚興上半場領先 下半場比個波對面任攻

廿幾

而家先9

12.5仲有咩機

手持兩倍 11.5B 12.5S

直插伊拉克勝算

1000000000000000

－2c！

好耐無上黎

仲要3角

屌.. 原黎等一等有13.5S買

仆街10c

休息賭下波

屌呀德 咪撚刷角

12c完

今次u23有無得用5。5大法

得啦 冰得住

PLZZZZZ

羊！！！

巴林U23

陣客變動不大
左閘推左上前面打"左攻中
再加多件未出過既6號仔打"右攻中

伊拉克U23
陣客變動不大
左閘+防中換左另一件新仔

巴林唯一弱點係 後防２號同５號仔，依２件真係超級屎，封位差，跑速慢，上仗泰國入５球都係因為依２條傻仔既連環失誤。
今仗巴林仍然繼續出２號同５號，所以肯定會再失波

伊拉克上仗明顯踢得比較急，好多時一腳波就已經急急起腳，浪費左好多機會，射門多命中低，不過伊拉克既遠射能力好高，腳頭好有力，依個係絕對優勢，所以伊拉克ＷＩＮ絕對無問題

不過今場倍率好閪,
伊拉克一球/一球半 ／ 小勝讓球和 ／ ２。５Ｂ
３簡１自己諗

買左1/1.5

乃木蛇

驚 0:2 1:2
客勝都仲有1.38 絕殺

似讓球和 大波

一齊

最穩應該2.5b 逆向思維就買細

彩

比多3角有冇機

有英超唔買
走去買班靚仔

3-0

Goalll 3:0

收錢

U23 2.5大 any same road

嘩 阿德 on9龍

阿德比狗買 利申買左

on9龍門

NG中!!!

U23 今年要買角大。

心靈金額：0元

2.5b 終於放心

岩岩買柏g ng 又入

垃圾隊

一敏對家都輸 賭閪

啊德真係好廢

買左上盤點部署好

魚腩德

刷爆佢角啦

下盤驗腦報到區
幫買咗下盤嘅人開

你同全黑一樣？剩係識買人對家

On9龍門

跟又輸 唔跟又輸 cls

買唔切角 你買左咩

11.5s震緊...

no goal了

個龍一心想接波

追左ng?

以為自己好勁刷好多角傻仔

即刻買no goal算

11.5b

12角撚狗

屌 贏到三球仲點有角

我都驚１：２
因為２隊ＦＤ底
３個月前友誼賽合宿拍跳左２場
如果上盤係一球盤，一定屌上盤
１球／１。５球好驚殺半格

信人好過信自己

希望比返半格驗腦

學界比賽？

講左430澳假上盤老閪追到斷

龍門派膠,GOALLL

冇買到
不過睇緊

會唔會係你黑一敏

帕g無敵gel得？爽死

珀g 我愛你❤️😘😘😘

唯一角大

一禁入去就goal

想問而家客隊戰意如何

🥳

咁撚ＯＮ９既

13c完場

一般啦 但珀斯好守得

屌佢老母咁樣爆鳩我2.5s

個勢永遠好勁但其實學界波

Set比佢射

珀g 半一清泉

No goal 最後逃生門

珀豬連續幾場穿盤贏兩球以上

冇了

14.5S家庭注宇宙巨大重注超級大注唔好爆

空難隊+1

唔好害人

客隊仲有冇狂攻 博入返粒

又中。。。。。。勁能到

2020仲阿德

傻嘅先買阿德

上次入夠6球 不了

攻乜鬼 垃圾隊hea到完場啦

飲水真係殺死角球

入左no goal

12.5b高水

屌 咁點爆3角

下場推落 阿仙奴 有無同路

補時都補7分鐘啦

準備即場重注 伊拉克勝追數

how much

All in

仲有20分鐘 理論上都有2c

阿記不了

ok羊多啲

NO GOAL

飲水 山火 太熱 落雨都會

阿德繼續刷多3c

收錢 休息

買左13.5 b 等針

快手少少比多球

澳職追鳳凰悉尼光輝都夠上樓

妹到完場

可以 信達蛇

mama

珀G繼續攻

唔追了 見好就收

柏ng？

大岩蛇mode

No goal

預感3:1 4:0

14.5s未驚過

我信

光輝仲有粒

no goal 最後逃生門

咁多人揀NO GOAL ,會唔會炒車

U23 召喚乃木巴！

我話冇就冇

阿德守角我屌你老母

11

兩隊都好有戰意

111111111111111111111111111

角球雨啦，都唔撚係澳職黎

好驚10分鐘3粒 追和

角呢 屌

12c好啦 唔好多

跟我買包你上到樓

輸硬

開到16c我all熱win

唔好咁多幻想

上面ＰＯＳＴ左啦

贏硬

3:0 goallll

刷乜撚野

開唔到

珀斯好快追返上頭3 墨城讓位啦

12M + 12M+rc + og 呢d出哂黎就可能得既

11C!

輸到傻咗？

而家買都仲有兩倍
最後逃生門快啲入

刷多3c please

阿德4啦

冰角

似啦 面子波

14.5s冇難度

刷多2c please

快刷3連角

阿德456

唔撚中 3場澳職3串1上盤

得仔齊win gel

入多球滿足

咩係456

客隊啲角上哂火星？

１２！！！

12121212

12C！goal！

12

12C 要爆了

又贏

加油

Ez gellll

全黑蛇11.5s收錢

on9 贏3球都刷

柏g贏都刷

次次想入大就刷

12c!

送角

dllm

456球

巴林角大屌唔屌

點解呢場咁撚易....

夠啦 唔好再刷

11.5易到

仲有幾多分鐘啊

呢場度左我4個屬

12c

比多1c

冇了

All in左5萬...

4個月

柏g仲有無球呢

驚咩你仲有錢過單單

少女心注？

12.5 3.5 24

係

-2c

巴林

睇u23好過

14c ok?

又jer

其實我一蚊角都冇買過你信唔信

下盤杯下盤已買

15.5s ok？

會唔會有多4c

快啲13C

應該比ky機會澄清番自己究竟有無少女心

阿德4th goal

角球雨，最好補8分鐘

不了

超級宇宙重心家庭注要爆了

Lm

唔好吹水

No goal must ok

心態黎

Lm sin

幾碼空門篤出界..............

認同

勁撚到..

本來都睇好主

睇到一敏大c出真飛就買左對家

珀g

齊羊！

u23應該會有12m

perth 柱邊出

學界水準

光輝正氣

lm

咁都失到

55

Ky 13.5s又中

柏g前鋒勇救3.5s!!!!!!!!

有我祝福

伊拉克 下盤

14.5s gel

有推？

又幫gel

柏g?

剛先係乜鳩？

12.5b 3.5s gel

光輝咁都刷兩角

3:0 完

幾多口，莖

角球啦，快

最後10分鐘 no goal 收息抵過買利物浦

13c完呀

15.5s啦 快

希望 14c

莖派我ok？？？？？

巴林刷多1,2c ok？

原來開左波

sor

頂撚住

補到有角

11111111

伊拉克fg ok?

咁都仲有1.4幾

彩今日有無carry角神

13.5b 高3倍即入

13.5s頂住

即場阿德第4球@5.30

重注

我買左初盤第一格唔知佢買左咩

gchi

早水全中！山雞9.5s 阿德11.5b

燈岩

信我 仲有球

外圍賠率急跌

即係主會入或no goal

KY

屌佢老母讓1.5球廢到咁

上場角大究極重飛咪又係得6c

屌 臭雞 7.5都冇

佢11.5s

13c快

訓過龍無買屌

最後4分鐘同我頂撚實佢！

仲有補時

慘到

立即完場呀

珀g一世球迷

同狗會呀叔一齊沉

7了

上場補左5。5b 好彩唔洗攬炒

Marked阿德打自由龍學界波

咁快尋日4口

5.5 2.05
6.5 2.04

大佬彪打理channel啦

U23 快開大波

有無link

曼聯?

5.5大法輕鬆

On9點解我會買伊拉克盤

唔買FG啦 一買就輸

13c

13C

13cccccccccc

超勁。。

3:1 ft ok ?

No goal ar dllm

u23冇c既

一幫GEL就13

你上盤狂魔

12c定13c係動能阻力

13131313

13c達陣

角球比狗買

又唔入!!!

13c冰到完場

14c！

14

１４Ｃ

角球神又爆？

5.5 6.5 好難唔買

15.5s 一世球迷

U23半場有冇5.5b買？

13C GOAL!!!!!!!!!!!

入波斷腳啊你班仆街

繼續啦、角球越多越好

痴撚線 咁樣爆角

次次臨完場都爆

因為你靚仔

14c

真,我夠都想佢繼續

13c，中場又中

Shit

宇宙巨注先爆第一注

no goal手足定了

邊個入波我追到你去澳洲斬你對腳落嚟

唔通15.5都開得出

垃圾狗隊俾人炒唔服氣刷角當報仇

角大黨好波

13.5 ezzzzzxxx

30都爆13.5

Goalll

14c
thx全黑

唔好笑 我認真嘅

14.5s頂到

唉 我自退group

有你呢句就得
買左$1000 no goal

13.5 都要爆 屌

佢有出13.5s？

刷角龍阿德

屌你老母14.5開咗2秒就唔見咗

想睇

幾水

我想入

角大黨重光

3 0都可以爆角 2 2就冇角

又中13.5b

+4

No Goal all in ！$5000

-15未

唔洗，下次完場先gel

+幾

u23 個場有冇高人指點?

買盤正on9

冇

又係臨尾爆 係就一早爆啦屌

mo la mo la

抵死啦 之前我買角小你係度幫我gel

完未

8.5b

no goal爽gel啦

成日都係咁，反邏緝

最後2分鐘
邊個入波我就祝佢長命百歲百病纏身孤獨終老

拎定平安鐘

gel 冇入

個兩隊正狗撚

上半場有14.5 好似

澳假真係曬氣 半場買入球細算

好撚on9

但柏g正氣wo

佢上半買左14.5

快入一球啦，重注左

嚇死了 以為入

角大撚係到gel乜9

no goal la

哇手足 平安鐘禁爛未

仲有13.5s

幾時有a

有牙德傻9買左

重你老母我all in 啊

禁左兩次

澳職幾角

祝羊

惡到

0:0

咁多場都要賭on9 23

u23 角大未？

U23 又唔撚識入波

幾時出？個gp無ge

１５Ｃ！！！！

一買fg就輸 唔買了

15

快啲完場啦屌

15c

？我講緊步美蛇

還我血汗錢

我依家咪贏囉
屌你老母死黑警你幾時死全家

2020買阿德真係on8+1

屌 15C

屌..
呢場就鳩爆角冇買

30 15C ft

2115果場先大，ok？

15c完 好彩無買第3格

d角真係on撚9

on9 臨完場都開c

完3:0 15角 柏芝

高水上盤

16

呢角刷完就完

15.5珀g我愛你

絲打執左幾多

絕殺角

多謝

No goal
今晚可以加大

1777777

中風？

果然會爆晒
頭先見到14.5@4.5仲想補返
2秒就唔見咗

11.5b 12.5b
13.5s

18888888

都叫咗你跟我買㗎

以後唔撚買盤 買no goal算 終於又追番條數

15???
我屌 要戒賭

1888888

1999

中左la

3.5s gel
2-0 perth -0.25 gel

Ching ho ball

伊拉克半場受平半

Goal 15C

上場又唔見佢開 on9

伊拉克入波未

絲打個豹子膽

巴林先岩

20C

U23 2.5b

三場澳假都絶殺角

15c ft
做乜18c

Goal 阿德俾人炒3-0

開15.5買左
又差1角

邊條撚樣打一大段野水撚左我買伊拉克

伊拉克
Fg未

原本真係你係後面作怪

又係你

A米1比0

又攬炒

叫波叫足20分鐘好撚正

賭角球只服一敏蛇

自從上個禮拜悉尼爆13.5s 唔敢再追角細

巴林集氣區

漏左個gif

你本身咪贏囉

有料 買細就爆 買大就冰

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

屌你老母我手掌心出晒汗

的士佬gif

allin好癲

一敏輸極都有

賭角細命都冇

巴打潮熱？

尊重未

我幫你抹

賭波命都冇

明明夠鐘，球證望一望錶都要開埋個角 on9

點解輸極都有...

屌爆你個老母 9買大波算

仆街14.5都爆

Ac巴唔洗去澳洲斬人了

佢印銀紙

21c

7.5
5.5?

一敏係角球界老四疏

我了 米

我問左幾日了

正氣角大只有一隊阿記
阿德萊德聯

買伊拉克既等死啦

屌你老母，球證唔係好like食角咩
完場做乜唔食呀

一敏係咪幫共產黨洗黑錢

我以前由$1000推到上二萬幾
如果唔係衰戇鳩 邊度洗all in

我懷疑佢幾萬重注另一邊
之後用Ｄ尾數禁注細， 貼上黎

派比你咪又係allin三箭輸錢

應該下半先入

光輝收錢啦

補番墨城個球

All in咗幾多

主FG

同問

人哋要留力打仗

其實得1400

係咪又有5.5買

伊拉克咁快回左兩個盤

乜撚野15c 14.5都要爆....

Lm一盒脆香雞翼

而家總計負緊幾多

我以為at least $5000
我都跟左$1000

巴林禁屌

阿記角大 今晚肯開未

達sir 教到妓唔識刷角了

feel到15.5既阻力就黎穿 好快就有得買15.5三格

-17k

你呢幾日執好多啦 1000小注

追阿德對家追到上樓

跟咗7舊 終於又追番條數

不如派錢比手足啦
幫你啦

再賭角就腳指都斬鳩埋自己

u23又得1c笑4

伊拉克入波啦，唔係又俾人炸啦

頭先邊個話14.5s未驚過話

u23又下盤

你早啲貼我跳撚咗船啦屌

你咪球迷會主席

正正經經玩盤 唔好掂角 d即場角係最易仆街

u23 0:0

今晚allin ac對家

5.5

巴林應該未做足熱身

連傷２件

都夠鐘啦，開乜9 呀

再買即角斬手指

希望ching 快啲回到本

尋晚都針唔少

睇往績 兩隊最少都有6角 gel！

其實no goal都係 我allin左兩次no goal都俾90‘+ 而家正正經經ng 同盤就算了

人地打波當打仗

又5.5

U23 又5.5大法？

咁應該fg啦

有5.5未？

唔怪得u23上唔到國腳 踢一分鐘訓3分鐘

馬會班廢老又回滿血

又贏咗對鞋

吹完風向即刻斷左2場

你就開心

巴林盤頂撚住！

柒

你第7口。。仲正

4k

仲諗住第六口推

支持巴林

On9買埋啲傻閪gd

你仲柒

其實唔想笑你但都幾柒

888

唔好啦

炸了

你贏唔少啦

屌你老闆

條白邊污糟左？

屌

屌你老母識唔識尊重

$200我都要考慮下

U23冇波入？

900！

有冇尿

伊拉克踢法同上場一樣
４０碼都照射

認真Ｄ啦屌你

u23 角大

白邊污糟係設計？

男朋友咁買嘅話 會飛咗佢

我同條女情侶鞋

你地覺得今場開唔開到5.5b？

韓國魚已經輸緊過百萬票

Dllm伊拉克入未呀

上次南韓都拖到90分鐘補時先入又係開-1/-1.5

你覺得呢

20蚊都唔會要

無睇

牙魚輸咗會唔會返中国

彩櫻6.5b點睇

會要但唔會著

買了6.5b

狗會馬略卡都唔開...

10蚊收

難講
巴林出盡全力，但無威脅
伊拉克ＨＥＡ踢緊，好似食硬咁

成場浪射

英雄所見樂瞳

古蛇d taste

又半2全9

栢g正氣到

韓國魚100%

7撚到 咪玩啦手足

韓國魚

10蚊不如拎去買條過關仲好

U23買上盤要驗腦 利申上次日本同南韓就驗左

中東波好似有番d速度感

韓國魚得嘅話我幫大岩剛含撚都得

呢個真

我燈緊咪嘈

廠又讓半一

1.5b 有冇人

巴林半場+0.5頂撚住

買左無錢驗...

S啦

我想睇你含

韓國魚快！

下世小心d

咪燈
0:2有機

刺巴嗰次 我就驗左

幫你含埋

一陣買咩

伊拉克.又輸屌你老母

俾埋屎眼你屌

韓國魚GOALLLLLLLLLL！

成班踢乜撚嘢波返去打仗啦柒頭

主隊仲多射過客...

點讓1.25...

屌你老母戇撚柒鳩鳩咁對家咁撚廢都入唔到

Ching sick ball 我上次經歷完卡塔爾 就驗埋全身

係咪想迫撚死我

5.5平注必贏大法

u23真係撚狗

等你出水

屌你老母臭閪邊撚個話伊拉克100%同我出嚟

No need

Thx

即場
韓國魚入球大 3.5B
蔡英文入球小 4.5S

出12.5 13.5 唔係中咩

等陣泰國都博得過

其實踢緊乜
郁d就訓地

馬會係咪mon po？
死都唔開5.5b

訓下好 佢一路訓 角大一路回飛

0:0完啦

屌你老母-1.5？咁撚廢返去打仗啦

單蛇朝早條2.5b死幾多人

卡塔爾嗰個真係驗IQ

師兄泰國買咩

-1.25

主隊中龍都無用
Ｄ射門無力

又想我開po屌你全家？

唔好場場追好喎

屌 仲講 就踢樓

我而家場場都補飛 驚又劇本

屌你老母又輸錢 點撚樣算

haha

英文蔡 1.001

？

人生重來槍

好彩翻緊工跟唔到 如果唔係已經戒緊賭

994

997

交緊戲

半和收錢

1003